如果真係打world war3, 連登仔該如何自處？

逃難？
組軍起義？
投降？
做間諜？
出賣返香港人？

打仗唔洗返工呀

港奸 你信連登仔真係同你講感情

出賣香港人 投入祖國懷抱

幫解放軍做翻譯 捉游b

繼續上連登 講自已點拯救全世界

準時起身返工

匿入海底匿返三五七年先

東海龍王？